何君堯：對馬會取消賽事感到驚訝

何君堯發聲明回應，今早（18日）天祿的其中一名合夥馬主何偉誠收到馬會賽事部鄭其龍來電，表示馬會管理階層對今晚在快活谷舉行的賽事感到擔心和顧慮，但馬會沒有要求天祿退出比賽，亦沒有暗示倘若繼續比賽，今晚賽事將會取消。

何君堯表示對今晚取消賽事感到驚訝，憂慮取消比賽對香港作為國際大都會及香港在賽馬界之領導地位帶來負面影響。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

我都話咗有打過比佢！

證明動物傳心師係可信

我哋就係要咁
我哋就係要攬炒

無論點講都好
個結果就係因為佢冇退出比賽造成
唔好扮唔關佢事

沒有暗示，可能有明示

d馬迷仲驚訝啦 好地地有馬跑 何妖係衝出黎柒

攞去做文宣標題：何君堯令馬會取消賽馬日

呢個啱
條仆街同689一擔擔
鍾意玩語言偽術

我驚訝何議員既驚訝

來電唔係叫你退賽，唔通問你今晚買邊場咩
大話都唔撚識講...

打比佢只係係為左表示馬會管理階層對今晚在快活谷舉行的賽事感到擔心和顧慮????
然後就BYEBYE?

好似d 小學雞放完屁問邊個放屁

咪你囉7 頭

說好了吹雞一千人

佢咁講我地咁理解，每次聽佢地講野都好似係平衡時空咁。

想私了721嗎？ 想何妖收皮嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得
--------------------------------------------------
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：